博歌解封慶祝區

如果佢早一日復出 一早幫泰博平反咗

佢25底

佢正賤種

係。